教育界清算正式開始！左派極紅香島中學政治迫害黃絲老師

鑒於李筠佩老師於今天發的公開信，本關注組作出以下回應：

1️⃣：老師曾向校方解釋老師認為當中有的誤會，但校方都沒有接納她的解釋，只針對她的政治理念而作出批判，事前亦都沒有任何警告或者意見，令到老師感受到前所未有的白色恐怖，本關注組不能理解為什麼校方可以不接納老師的意見，而政治中立是否代表校方的政治正確。

2️⃣：老師嚴格遵守教育局提出的指引，不將政治帶入校園，而老師亦都沒有違反教育局的指引，老師卻遭到校方的解雇，而當中原因是因為政治立場，校方曾多次向關注組表示不將政治帶入校園的要求，導致多次校園罷課活動未能成功進行，如今不攻自破，試問校方不將政治帶入校園的理解是什麼，希望校方可以向關注組作出解釋。

3️⃣ ：當中老師是因為政治立場與學校相反而被解僱，如果跟學校政治立場相同的話，是否可以橫行霸道，希望校方可以正面回應大眾困惑

4️⃣：學生選擇歌曲考試並非老師選擇，而學校亦都沒有就歌曲「黑名單」，二老師亦都提醒學生需要小心謹慎去選擇歌曲，但校方仍不接納老師的解釋。

本關注組對老師被政治原因解僱，甚至政治打壓，表達無奈及憤慨，希望校方能夠理解本關注組對此事的憤慨及大眾對此事的看法，並認真反思當中校方做錯的決定，本關注組亦希望可以跟校方溝通，之後日子可能會跟校方再次溝通。

香島中學本土關注組

push

開始左好耐啦

推